Каждый метод тестирования должен описываться классом расширяющим стандартный класс Method и содержать кроме конструктора ряд обязательных методов, а именно: 
- `toString` - метод возвращающий текстовое краткое описание метода. Например "Доступность узла <имя узла> по протоколу ICMP".
- `check` - непосредственно код теста.

Таким образом, примерный шаблон вашего метода должен быть примерно такой: 


```JavaScript

const { Method } = require('../modules/method_class');
class MyMethod extends Method {

	constructor(){
		super();
		this.description = "Доступность узла <имя узла> по протоколу ICMP"; // Обязательное свойство
		this.props = [
			{prop: "ip", desc:"адрес тестируемого узла", type: 'string' },
			... // другие необходимые для теста параметры, которые будут задаваться в списке узлов тестрирования.
		]
	}

	toString( conf ){ // Обязательный метод toString - возвращает строку-представление по объекту-конфигурации соответствующего типа
		return 'PING ' + conf.ip  + '  ( ' + (conf.note || '') + ' )';
	};

	async check( conf ){  // Обязательный метод check - реализует тест
		try{
			... // непосредственно код проверки доступности узла
			throw new Error('Узел недоступен') // генерация сообщения о неуспешном тестировании и причине неудачи
			...
			throw new Error('Сеть недоступна недоступен') // генерация сообщения о неуспешном тестировании и причине неудачи
			...
			return { status:'ok' };
		}catch(e){
			return { status:'error', message: e.message };
		};
	}

}

module.exports = new MyMethod();

```
